每次殺不死你 殺不死你 也醫好你

挫折練成大將
今天羽翼半張
你是偶像
每次 殺不死你 殺不死你 也醫好你
切記 要爭口氣 要爭口氣 你不要死
眼淚裡含有止痛葯
誰亦靠 啜泣 啜泣 啜泣 去通 眼口耳鼻
每次 殺不死你 殺不死你 也醫好你
情願從 山埃 找到了色香味
吸收心痛 接受別離
磨練出 胸肌 腹肌 心肌
要治本必須重口味

我地無輸 只有未贏
信念係刀槍不入
除左自己認輸投降 無人可以令我地輸
今次撞板 下次要全面進化

重口味，以前成日聽

瞓唔着嘅，不如入嚟睇下

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po